得力素糖

有冇細個食過嗰隻得力素糖係硬糖黎嘅
入面有汁嘅
邊度有得買
好想食翻

有糖粉既就食過

平時七仔我搵唔到
好懷念個隻味

好食

一包包果款喎

我指依隻

點會無呀

各大超級市場

黃色袋

以前細個好鍾意食 又平